點解ViuTV咁多人睇？

點解ViuTV 個APP咁多人用，到底係贏D咩？

界面？內容？

對比MyTV 同 UTV

內容
韓劇多
唔洗錢

比起TBB....ViuTv既劇集內容有意思好多
好簡單 愛回家同三一如三
三一如三真係帶岀到啲意思比觀眾去思考

Viu 定 ViuTV?

Viu

絲打有無用過UTV